點解企鵝點跌都唔死??

你幾時見過個波碌碌下會爆左

死左嗰啲你又唔講

企你老母咩企開啲啦